1810 9.24買左 放定留?

今日可溝

送錢比班董事洗
望下上市以來派左幾多億股比班股東先

睇黎快放🤦🏻‍♂️

點解佢都係free fall

呢隻上市咁耐，都係跌緊

放撚左 冇左得差唔多2000